科興提供美洲盃疫苗 美斯都要打？

【Now Sports】今夏美洲國家盃賽會獲得科興提供5萬劑疫苗，予參賽球員接種。
南美洲足協會長阿里贊祖杜明基斯周二宣佈，獲科興疫苗捐贈5萬新冠疫苗，提供給今夏美洲國家盃的參賽球員。杜明基斯在聲明中說：「這是南美足球大家庭所得的最佳禮物。科興明白足球是我們最重要的比賽。」

本屆美洲國家盃決賽周由阿根廷和哥倫比亞聯合主辦，6月13日開鑼，參賽的男足足球員都需要接種，整個接種工作在比賽舉行前完成；參賽球星包括鼎鼎大名的美斯、尼馬、蘇亞雷斯等人。

杜明基斯在聲明中特別感謝烏拉圭總統波烏的幫忙，表揚他促成科興為南美足協提供疫苗。

圖片來源 : ©AFP

美斯係西班牙人

C朗先係

屌你呀

支持全球打科興
加速病毒變種

美斯飲蒙牛大
驚西

We7: 屌你呀

勁多人盲反大陸野殊不知人地美斯十年前已經用we7

美斯本身得米5
宜家飲完蒙牛有米7
反唔落

如果科興可以打到美斯面癱，就係最好既宣傳

反爆梅西！！！！

咪傻啦 你本身會打就打 唔打就唔打 美斯本身侏儒飲蒙牛都上到正常人身高又唔見你飲蒙牛

科興盃

是但一個球星死咗會唔會引發世界大戰

真,個頭足足大大咗20cm

唔會啦，唔會關科興事

死者做開劇烈運動 唔關科興事

中國足球稱霸世界大計

打科興尼馬打科興